係咪個個做左人父母就唔會再點理自已d貓貓狗狗？

有d仲要將佢地送俾人，細路仔真可惡

我家姐個b都有濕疹
都要將兩隻貓比人暫養一年半載

你家姐=垃圾人渣

好多人有咗bb就會唔要寵物 我唔明陀b同寵物點解唔可以共存？

其實都弱智 小朋友同寵物成長 抵抗力都勁啲

我個仔一歲。隻狗6歲。我錫隻狗多過個仔